FF7 remake 有冇偷步開售？

聽日開始連四紅日，唔想撲出去同人逼， 但又想買實體版

延遲到貨就分分鐘有份

其實點解唔買DL版
同FD夾其實咪同你放返二手出去差唔多
真係想收藏既咪之後先買返二手